牙齒問題

幫fd問 我依加門牙牙肉收縮形成左一個細黑色三角位（不顯眼）牙醫依加提議磨八條牙lah 有冇人有類以經驗？ 磨完之後有咩改變？睇緊陳x信醫生

呢個問題係牙肉（牙周）問題要睇牙周病治療專科醫生幫你做牙肉增生手術先得㗎，淨係磨牙係做唔到嘢

利申：嗰行嘅學生

之所以會牙肉收縮係因為牙周病

但佢呢家其實箍緊牙 咁有冇可能唔關牙周病事呢

Push

Hey

我前期都有呢個問題 宜家已經好返 可以觀望下

陳x信好仆街

如何好翻T_T

研究指出 只要牙骨同牙與牙既接觸位等於或少過5mm, 牙肉會自動填補三角位
你可以問下你個牙醫想磨牙既原因係唔係因為咁

等

咁通常要幾錢架？